人著十號你著十號

食得太多垃圾食物

唔好咁衰啦

笑4
美屍迷又話佢踢中場
人地中場10號都入波啦

蒙牛好有益架

疤狗

飲奶飲到傻撚左，波都唔識踢

繼續飲可樂啦喂

飲撚到個人dup下dup下

笑死人了 傳統勁旅

蠢牛

其實美斯而家體能真係差到咁咩，進攻果時完全0無球跑動，係上半場防守有逼幾下 其他時間完全行行企企

飲撚到頭耷耷，成條隔夜油炸鬼咁

3比0 wow! 大炒

小器到，完場即刻走人

今場都冇出10號

急屎都唔俾?

係咪俾亞古獸屌到冇晒力

球王

錯旗？

屌唔怪得成場dup下dup下，原來急屎

舉返岩先